咁大個仔都係聽見利迷真心撐曼聯

有今生冇來世

咁你肯定00後

曼聯主張同市光榮好耐

講耐一定係利迷代愛迷講耐d

死利狗用同市光榮論黎抽曼水真係笑撚死人

講緊利迷撐曼啊

曼城果時頂盡river..未去到世仇

其實大家心底都收埋左份愛

早排我曼都多謝高普

撐咩都好，拎咗冠軍就理撚得你

River

大家都係英超
今年比你拎下年讓番比我曼聯拎，公平既

樓主d英文出賣左佢年齡